有冇人諗定下屆連票都唔撚投？

白票都唔撚投

想投龍心

目標已達成
仲投嚟仲咩？

投 住死裏投 但就係唔投熱狗 激死佢哋

投
寫口號
每個票站幾千張廢票數撚死佢
記者又有得影相有畫面

啱 寫個屌字都好呀

我一定要寫個屌字
到時睇下仲有冇其他野想寫

投白票都會拉高個投票率㗎喎
如果要用行動向國際反映香港個立會選舉無認受性, 唔係應該極低投票率先反映到咩??

所以選民登記一定要做/鼓勵身邊所有人登記做選民
但票就唔好去投

唔投都冇人報，但廢票多個所有當選人票，反而國際大新聞

仲下屆？去左加拿大啦

【#堅離地球YouTube🇭🇰】回看幾個月前的前瞻，都已成為現實，下一步，也沒有懸念。

低投票率只係一個數字
16年dq後，補選投票率都低
但冇咩迴響
當然冇得同下年選舉直接比較
我覺得如果廢票多過有效票
都係直接影響緊選舉結果認受性

寫個屌字或亡字

光復香港，時代革命
畫面靚

投素人
趙佩玉 陳玉娥 李偲嫣